有無鞋大神知道呢對鞋個型號，謝謝

呢對鞋係adidas y-3，想幫朋友揾呢對鞋，希望有大神可以幫幫手，謝謝

矮過150先會着

銅鑼灣sogo1折有賣

大你老母神

Verly7 wo